突然間諗起

以前細個，以為豚肉，係海豚嘅肉，去日本料理餐廳會唔敢食

仲有我一直以為，菠蘿皮同榴槤皮一樣咁硬
直到我前兩日買咗個菠蘿親手切佢

以前以為係海豚肉 咁高級次次叫
點知原來係垃圾豬肉

下 你地搞錯咗wor 豚肉係海豚肉黎

以前細個一直以為，樓下管理處有我屋企後備鎖鑰（喺唔喺咁打？）如果唔記得可以叫佢地開門
直到有一次，同細妹偷偷地落去公園玩（嗰陣小學，仲要無著褲 以前細個成日淨喺落件T加底底喺屋企，嗰陣真係好細個 依加諗返起我都唔知點解可以唔記得著埋條褲先出去 ）然後呀媽嗰陣去咗買餸，佢無帶鎖鑰，本來諗住我地喺屋企可以開門比佢 我又貪玩帶埋細妹落樓下公園，直到我呀媽返嚟見到我地喺樓下等佢

而等佢嘅期間，我去管理處問個姨姨可唔可以比我地屋企條鎖鑰我 然後比佢鬧你都傻嘅我點會有你屋企鎖鑰

嗰陣我先知原來管理處係無後備鎖鑰

認真？

真喺海豚肉黎㗎喎，你地做乜

日本人最鍾意食海鮮架啦

想呃我